做過/做緊BMS既巴打入一入黎

各位巴打小弟讀工程岩岩FG諗緊搵咩工，留意到BMS成日請人，想問下BMS好唔好做，FG入行人工如何？同埋前景係點？易唔易升?有冇巴打可以分享下

推

係咁好做就唔會猛咁請人

好撚難頂

成日請果D好似係ELV
唔係BMS